衰咗就認，尋日太子站班人的確係做錯咗拖累其他人

睇返當時片段，有啲防暴狗連戰術背心都未上就已經衝咗入黎。點解?因為太子站喺旺角警署隔黎，佢地 mon 到出事可以極速衝過黎呀! 你地要開拖都唔好揀太子站得唔得

你地要開拖都算，你地唔好磨直接打傷班廢老再趕佢地出去咪得囉。佢地出槌仔，你地用長遮行山杖，以長打短打佢地四肢囉。防暴狗就話有裝備有訓練，你地對班廢老都唔敢衝入去打，擾攘咗幾分鐘都係挑釁佢打999，做乜撚野呀。

當時現場已經有手足叫你地盡快走，因為太子塞咗其他地方嘅手足會走唔到，太子仲要係荃灣線同觀塘線交接位，塞咗就兩條線都可能郁唔到。

不割席唔代表唔需要認錯同檢討，你地鐘意點搞班狗冇所謂，唔好影響其他手足
同牽連其他市民。尋日慶幸太子站塞咗冇令其他地方嘅手足被圍補，但有累到普通市民被黑警打呀。黑警失控唔係第一日嘅事，我地除咗屌黑警，係咪都要諗方法避免市民受傷呀!

負皮我都係咁話。

係無人想像到Po Po 會做元朗白衫個一份！
係香港人太天真，太喜歡和平...
所以一直比廢佬藍絲打！

係我地個個有包栿，又無罷買，又不願罷工，連黨鐵都不願罷坐，錯，係我地全部人錯！

已block, 多謝舉報

612 開始已經用胡椒亂射外藉人，兩個多月以黎黑警已經多次失控打普通市民，只係唔喺港鐵做。

無意引戰同分化，但有錯要認。唔檢討錯誤，成場運動就會輸。一早已經有人講 be humble。